美股重磅預測 媽咪麵話拜登一定會當選 ［有圖有link]

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

暴力救世界

已沽定 等trump當選